(露出多圖!!!) 港男同2鬼妹上山通宵 [ 迎月 ], 嚇到阿媽報警!!!

西貢發生行山失蹤驚魂，一名25歲姓鍾男子，昨日（周二）偕同兩名外籍女友人到西貢東郊野公園行山，並於下午4時許，致電母親報平安，並表示會晚上回家。詎料至今晨零時許仍未返抵家門，且失去聯絡，其母親擔心有意外發生，報警求助。

警方聯同消防員、民安隊通宵登山搜索，至早上10時許，鍾母終致電聯絡上兒子，證實兒子剛好與友人平安返抵東壩，拯救人員遂與他們接觸，在確認三人身份後，結束一場虛驚。

據鍾向警方稱，昨晚入夜後因山路太黑，擔心迷路，故與友人選擇在山上過夜，直至天亮後才繼續落山，而昨晚是農曆八月十四日，又稱為「迎月」。

你屌埋我嗰份

第一眼都幾似龍心

我屌埋你個份

我屌晒佢

鍾生

仔：仆你個街阻我扑野

阿媽好多事